論唱功，感情，音準，咬字，口音，小肥真係幾好

同車丸丸唱既經典 老老實實唱第一句都毛管棟
口音唱出來順耳 尾音有佢獨特之處 聲音辨識度極高
睇得出佢雖然唔係唱得輕鬆 但聽落係非常舒服
大把香港男歌手唱live個pitch唔夠準 一路聽一路驚佢走音
聽小肥就好淡定 唔會驚佢飄pitch

前排個個share讚好既 唱返自己首本名曲
基本上冇人唱得好過佢(其實冇乜歌手翻唱 )
首詞就唔評論 但隻歌本身都難唱 真假音係咁換 音準要準之餘仲要夠氣 依點一聽live就見真章

以現今樂壇來講，綜合各種歌唱技巧，我覺得小肥真係top
人氣強如柏宇 live都係差d 雖然大致上都ok
比比鳥 坤狗 仲有d阿豬阿狗就更加得啖笑

真心唔明小肥咁都彈唔起
真係因爲個樣唔夠偶像 ？
想當年寵物一出 個個同學仔都識唱囇全首

一直覺得小肥好有實力，唔知點解就係彈唔起

時光機
算係新歌 冒雨幾好

唱功幾好都冇用，冇後台

一來個樣 二來經理人都有責任

我自己都幾鍾意佢 不過佢曝出率低 hit 歌唔多

如果出多d pop歌 谷起左人氣先有得玩

講唱功絕對有 出碟唔多但起碼唔係隱世 派台歌又有
講樣其實又唔係真係咁差啫 係一出道個樣毒d
私生活正常 冇好似吳浩康 關楚耀咁

講樣應該唔會衰過Ed
利申ed fans

唔論個樣 你屈機啦
自從睇完佢做大咕窿就好撚憎佢

其實佢上年好多歌，仲幾高質
觸景傷城

睇埋近期所謂歌手 坤狗 欣宜 鄭俊宏
依d垃圾都可以上紅館開演唱會 屌你老母
真係可悲

但我歌曲不上榜 棲身黑暗的角落
留在寂寞那黑房 想等一個選聽我

唔乜野知姐，你覺得有實力一定紅？坤哥有無實力？比比鳥有無？gin lee夠勁又唔見紅？有實力唔一定紅相反無實力都會紅係娛樂圈好難明咩？

滄海遺珠

唔知點解，我覺得個節目修音修得幾勁

點睇

真?
但如果唱live有咁勁 真係jed

要拍幾套電視劇入下鏡等多d人識佢

小肥 側田 兩個都係紅歌多過紅人
爭個樣就完美

學校請過佢黎唱歌，佢真係好正，幾震撼 叫佢encore又肯 臨走個陣仲無伴奏咁唱咗幾句時光機，cd水準

小肥近年都型左

側田都曾經紅過 光頭 長期戴帽 都算係佢既icon
我老母都聽過佢d歌

上年睡前服 Project 係幾正

車婉婉把聲好返喇？

把聲好撚嘈，好用力

推到佢紅

唔識擦鞋掛 娛樂圈都唔係講樣講實力架啦
C君夠唔靚仔啦 呢幾年咪又紅左好多

嘈 ？

係tvb做節目 d觀眾當佢做馬騮喳
有幾多個欣賞佢地既音樂？

一路都有留意開佢 好有實力 但又好似唔太志在名利 加上呢幾年轉咗細公司 真係好難紅
拍乳都話靠sony紅到下 佢真係

佢首日落時讓戀愛終結
而家就40都未上神枱

佢首時光機同埋負親

我好中意小肥
好有感染力
最中意佢首日落前讓戀愛終結

差喎 自己聽

依首係麻麻 但又未到差掛？
定係你想用一個比賽一首歌去否定佢？

真心佢唱功真係一般，太過用力，從來唱歌都係易放難收，只不過而家d歌手太唔掂先顯得佢好識唱咁

佢係真係好可惜 不過好彩佢堅持原則努力 希望佢之後可以遇到貴人

轉性，七月十四果堆都好正

仲有 逃

以前唔識欣賞佢
而家覺得佢幾好

我反而最鍾意門戶之見

上年等佢隻睡前服逐首逐首歌出等左成年😭😭
過多幾個禮拜隻album終於出啦😭😭
好想快d買到

同eason緊係無得比
但除左最高音個下其實其他都唱得唔錯